[I/A] King’s Raid #117 咩都驚就咩都唔洗升啦

台服原廠直營，唔怕台伏特別版
事前登錄中
活動時間：4/17(二) 12:00 ~ 5/17(四) 23:59

Server【Japan】

麻煩新手巴絲睇咗全攻略先，睇完有咩唔明再問，所有攻略僅供參考

【LIHKG】King's Raid 全攻略

【日服連登公會】

只限日服適用 - 刷首抽Q&A
所有Q&A僅供參考，各巴絲可自行選擇有愛之英雄作為目標

Q：點解我無得抽嘅？
A：廿抽去到4月5日，依家mola

Server【Asia】

ANDROID

IOS

新手巴絲唔好亂入公會，要入就入Lihkg公會
因為你一入錯，要退會入Lihkg公會，就要等足七日先會有奬勵你拎
唔使問有無位，搵到即係有，搵唔到即係無
申請咗邊個公會+ID麻煩填表，優先處理填表巴絲
填完麻煩再係Post度留名話自己填咗表，即有專人為你服務

【公會】申請表/請假表

麻煩新手巴絲睇咗全攻略先，睇完有咩唔明再問，所有攻略僅供參考

【LIHKG】King's Raid 全攻略

King's Raid 全人物圖鑒

【LIHKG】King Raid's 歐洲人逐個捉

【LIHKG】King’s Raid 裝備系統簡介

【LIHKG】King's Raid Friend List
歡迎各巴絲留低ID 加好友啦喂
(記得每日送心先有本錢溝囡)

Q：英雄自選劵揀咩英好?
A：有愛>一切
依隻驚無勁唔勁，只有夾唔夾
同埋官方會因應英雄強弱而作出Buff同Nerf嘅調整
今個版本可能弱勢啲，但下個版本可能變神角都未定
所以不如揀咗有邊隻英係你真係鍾意嘅，想用嘅
再係Post度問下有咩組合可以夾佢，咁會比較好
相信各巴絲都好樂意為新手巴絲們解答的

Q：我抽到依樣嘢又唔係專武，咁係咩嚟?
A：Artifact
英文版：
殘中版：

Q：需唔需要刷首抽架？
A：無首抽依回事，因為唔係抽返嚟，係可以直接用英雄自選卷換返嚟(新英除外)
【新手一定會有一張二星同三星英雄自選劵】

如有更多問題可詳見【LIHKG】King's Raid 全攻略

lm

一到1000停哂手

瘋巴 求帶

比我打多4關 好快
5分鐘後日服bd-1 打到11點打wb 可訓

ID:Ramiel17

mr194

加左

加多次

瘋巴 N會係咪應該踢下人 好多幾日無on
要換下新血先夠打Hard

愛巴好波

一陣我睇下
好似無人入黎咁

差少少比湯巴個睇路陰左

日服睇住時間
仲有25分鐘就回4次好即刻燒哂佢

唔記得講
WB

係咪我錯覺 wb愈少血愈硬？

湯巴條LINK 有一刻望錯 以為係征龍之路

--------------------------------------------------------------------------------------

懦弱的選擇 比輸更可怕.JPG

第二把5*
btw呢排掛住打switch好少上黎

switch 有咩玩

Snack world

好似幾得意 聽日睇下先

我當係diablo既Q版咁玩

Mr 巴 al巴 打wb先

日服既打WB呀

幾鐘意佢個畫風

我坐車見過人玩switch
有隻好似射d油漆定水彩出黎既槍game
好似好好玩

splatoon

之前買機嗰陣逼住要跟一隻漆彈
但係買返嚟連盒都未開過

5星專

咁耐都未有得打

愛巴 我升左你職 你得閒可以睇下有無人申

日服有得打WB啦快打

波波巴
打到11:30我收檔啦
Thanks

留一次睇下尾唔尾到隻王

征龍之路係我第一隻玩既電話驚，佢執咗我覺得好可惜

我覺得幾好玩

WB一打到新高就會error

波波巴 你個fd好似停左
Thank you

再次提醒 日服WB得番17% 要打就快

到底日服入1%要幾多名

我1百名尾 1%

已經放棄等佢auto算 打唔到入頭1%

3200億傷 69名

升Oddy 毒奶 蛋妹 會好好多

岩岩睇左100名係2800億
我諗1%可能要2000億

要手動先可以一場150億 睇黎下次都係唔好偷懶auto了...

我覺得應該係角色問題
你用緊咩DPS同有咩SUP?

我都覺得幾好玩，而且角色又幾靚，啲角色背景全部都係悲劇大爆死都算係好有特色

日服血條開始慢 個個等1%

其實我成隊都係求奇放升過啲角
一隊有5隻dps 奶得兔 sup得p姐

我得隻蛋妹都打到呢個數 係咪英問題渣

打緊職業書等

日伏bd 召喚

打一場BD出黎得少1%

7% 打住pvp等算

真

尾刀多啲野送?

RUW

曾幾何時，好多人會等尾刀，我會特登開k gaming個直播叫佢幫我倒數。宜家，以前曾經一齊玩既人都走得七七八八

上2個星期有打得咁慢就好

5%未 我仲打緊p

6%

打完先5%

老屁屁又講歷史

5%已經唔識郁
等得好苦

幫左公會d人打先定你想等尾刀

可以幫一個先

你有無入到邊個場

wound

SOR爆左袋

4%

幫多個先？

新手留名

3%

3%停左好耐

2% 最後直路

Ud打左一半

頂你咩成個禮拜都無隻英想溝

100日紀念

燈下先 中基佬專

Cleo

250碎

依家儲左9張卷有活動即刻all in換碎

仲未1%

GOGOGO 1%

亞服係30%

搶唔到

下...下星期一定搶得到！

亞服打左wb未呀

未

2個鐘了

湯丸有冇game推介啊

過氣驚

S巴

亞服有冇巴打可以carry小弟過cr hard

你咩id？

ChiTaku

記得好似有mirianne

日服70bd 可訓

係 仲有聖母兔仔

咁我應該輸，我暫時打唔贏miri

岩岩出左去 貓巴仲打唔打

打

我完埋呢場邀你

第一場永遠彈定律

日服75bd 可訓-1

屌啊 垃圾 nox 我剩係開住chrome

又彈左？

係

你可以試下係manger果度比多粒cpu佢

仲有冇人要過

其實vespa係咪走左佬 點解龍bug過左幾日都冇聲氣 定係得我一個係咁

放棄 夜d先打

好

呢個人WB1,2都#1 真心痴線佬

好勁 隻隻都差唔多5星專

想問下掛龍個macro點set
我record 完禁邊個位之後 start 佢一直禁最頂 完全冇理我錄咩位

你係咪放播錯咗

依隻好似好雞咁

同埋好似要刷首刷
要刷月光騎士團堆人

日文版

國際版

打龍好多bug啊
auto唔出技都得

要刷首抽 話說隔離隻萬象物語點睇睇我見kr reddit好多人講

勁悶

佢個垃圾SER兩個禮拜先重開之餘仲要搞埋啲刷龍活動搞到個SER LAG到仆街

唔撚係掛

睇人，有人話正，又有人話麻麻

我一去到phrase 2就唔識出技
係未痴撚線

痴撚線
我試下單人會唔會咁先

會 唔洗試

單人打龍無事
我自己刷ｌｖ７０係ｏｋ喎
VEPSA真係好ON9

我自己打又冇事 同人就出事

應該係70太廢唔出技都唔會死姐

對唔住囉，我打70bd俾龍飛一車死撚晒

剛剛試完其實係會出事
不過只要你快刷完就唔會彈BATTLE SERVER ERROR

error又未試過 我呢幾日都係solo id算

睇嚟個個巴打都上哂岸

可幫

刷龍瘋狂Disconnect from battle server
明明已經一分鐘都唔洗一場

請問ID

2個星期先關機更新一次既下場

DezY

依家打id 等幾分鐘先去到下一關

Auto唔開技打得慢都算 打到尾仲要彈走你

今日vespa班懶癌一定係放假唔返工，所以好有可能會持續到下星期四

雙開緊等等

唔整都大把人課

邀咗無反應

縱壞晒

連打龍幣都打唔到 已經冇野好做

可能我打得少場數，我又無乜試過disconnect

感謝carry
btw 我中途bug咗開唔到技

+1
真係痴鬼線

辣殺驚等收皮

垃圾vespa愈搞愈衰 送幾多野都冇用

打咗場PVP，技係出到，但係你撳完之後五秒左右先會出

2週年mola mola

終於有新高了

2000億先排31

想問下UT有冇話洗到咩屬最好

刷10場龍都刷十年
Lag完未

日服有無想挑戰HELL CR既

auto唔撚識開技, 1場打幾分鐘

打左半日唔想再打了

全隊衝高物防去打會唔會好打D
佢一打死人就會加攻同技能CD全回復

夠防唔好比佢打死就得，覺得有兩個cleanse，medi，clause會穩d

日伏bd召喚

我就咁過既，魔隊應該就難d，都係果句啦，有高星專易d

亞服有冇人帶cr hell 差200就儲齊

開到技咩

都要試下

留 名

我都想試下

有冇位

我開場試啦
參考下S巴個個陣

+1

亞服wb仲有3%，mola mola

唔撚係掛
5點仲未完

仲有冇巴打想試下

打PVP都出唔到技

日服有冇人幫手過CR HARD

Asia server 係唔係有事? 打BD 會keep disconnect..?

係 垃圾ser

我幾好奇其實對面係咪都出唔到

日伏id bd有無

但日服係咪無問題

打龍十場有九場被斷線

屌個SEVER 咁廢 點玩
等佢賠野

仲試唔試

夜d 先

宿屋出了Rephy,
范用性大嗎?

還可以

當時只諗起日文字「汎」, 所以求其搵左個三點水旁既字

泛

Since there’s no more active developer, it’s very difficult to troubleshoot any issues that happen to King's Raid. We’re unable to deliver a quality experience to you, our players, so we’ve made the difficult decision to shut down King's Raid.

原來假嘅 我都係摺埋先

笑左

點會shutdown啊

就算shutdown都唔會用呢個原因掛

出唔到技個問題好似冇左

話說隻wb好似未死

Thank you for your interest and loyalty to King's Raid over the last three years, and we appreciate your understanding. Please let us know if you have any questions or concerns and we’ll answer them to the best of our abilities.

有冇巴打試試cr hell
最好係物隊

仲差1個

我睇下升唔升到隻clause t5先

成日都冇人理我

我可以出clause 廢老

亞服係咪姐係少人玩?
點解wb會清得慢過日服?

我有護士 女盾 reina

打得愈多次愈多血 好似係

差一個

今日打左差唔多5千萬一陣就冇曬

有沒Asia server CR Hell ?

係差cleanse

有人打亞服CR Hell
我可出scarlet sonia mediana

我可出Epis, Gau, Clause, Theo, Viska, Frey, Jane...呢幾隻都T5.

Sorry
no Clause.

發現未買材料包

話說點解plug冇啦啦多左咁多人講lag個問題 明明前幾日已經發生緊

冇大佬carry cr hell
-1

我入人街場試下先

做咩個個都用theo打

日服同亞服第一名差幾多

boss info果到推薦掛

有冇人有兔奶試下cr hell

同人多人少無關，根本血量都唔同無得計

有冇人試試啊 等左成個下午

啱啱返到屋企，沖埋個涼嚟

好感動啊 終於有人啦
肥仔巴我地可以開波啦

有冇人有玩決戰平安京
d台狗仲冇品過大陸人
比人串兩句就係咁自殺

搞掂，你哋開場?

你就好，有得串佢哋

肥仔巴好似off左

唔係我串

想玩 見佢啲人係陰陽師啲人

玩啦
好玩

記得以前打MMORPG D台仔好有禮貌 又會帶新手 送下野咁

變咗啦

咁每個地方都有好人既

家陣d 00後

有冇人打cr hell 有湯巴carry -1

過幾日試下

要有咩

你入左黎先

我廢J用刷大大個號咋
男盾/GAU

仲有冇粗大腿抱 不過我乜角都冇

id?

[url]RenoviTA[/url]

難D 我地都係試緊

有冇人CR HARD帶打

有無日服巴打想試cr hell
我有rephy 2星專miri 同scarlet

仲有冇亞服巴打carry hell? thx

2星專miri撞左
我可以出gau,jane,波妹
睇埋美國隊長2先

可唔可以CARRY 埋我

黑仔巴

湯神carry me 未打hell

咩SER

黑仔神都要人CARRY

我廢薯黎 幾時係神

湯巴你地仲試緊? 你得閒時候carry me

Carry唔敢當 刷大大有講落幫到巴絲們就盡幫
依邊差一場搞掂，睇下仲有無其他巴打出到英一齊打
我用刷大大帳出到mk、廢老、兔奶

你本身個ac唔得?
哈妮巴留低carry 埋我先

睇見自己個素材BOX真係喊出黎，唔製作又覺得蝕哂時間，製作唔儲又升唔到人

我都係靠刷大大做主攻手

8粒

我得一隻T5
不停製作儲唔到素材

可唔可以跟隊

最好講埋有咩人落到，Hell要靠夾，Carry真係做唔到，Sorry

好 加油巴打們

有T5 mediana, sonia , scarlet, 唔知得唔得?

黑仔巴Come Come
哈妮巴等緊你

invite

我有T5 2星專THEO+T5波妹+T2獸人

一陣試下

得嘅叫我

睇下一陣有無多位巴/絲打想試，可以一戰

日服70BD-1
有冇人?

等tak7巴睇完巨腸先

第一次聽呢個講法

睇完

屌埋呢幾次獸人先
開住房等我

有冇巴打 carry 小弟 hard 就夠

亞服

等等，唔好又走咗去

有冇巴打

咁我煮個面先

我開房啦

湯巴

可以試試魔隊打法

需要咩角?

仲有冇位

我借S大大出到Theo 兔奶 毒奶
要啲前排+一隻DPS/增傷

除左king's raid仲有咩驚好玩
要仔

玩決戰平安京啦
好多仔

蛋妹 魅魔？

唔玩大陸製既吸血驚

巴打仲打?有

我個fd走左佬 冇場了

用唔到蛋妹, (2*UW)T5 sonia同t5 scarlet(1* UW)夠唔夠?

打阿
ID:Ramile17

咁我地再等多一個巴打先...

巴打HERE?

Here

邀咗

我用電話睇唔到
再黎 thx

其實都得嘅，不過未試過要試試
因為我睇過啲魔隊片唔落兔奶、落龍女+MAY姐，解狀態用GAU都照打到

巴打開得 GO?

id:ming99jai

入左

咁試下?

Jane gear option應該配咩？見reddit話atk, atk speed, crit/crit %, max hp，但係個post都幾耐歷史吓

同埋配冰龍定黑龍？

得我同你?
係嘅話要搵多個

其實隻GAME除左買英同買skin冇野好課
好似lol咁仲要唔洗買runes

巴打們要換UT係咪蛋妹優先

巴打我地掛到兩點就收工 OK?

係
有冇人打亞服CR Hell -1

係，換啦，值

我對中文驚一向都無咩興趣，再加上佢係強國野

thx

LOL改左版 唔洗買runes好耐了

元巴都升好快下
我記得你玩咗無耐

所以X絲咪話唔洗買runes

瘋巴+番我

洋介巴好波，唔會為咗仔仔出賣自己

瘋巴加返我
頭先ready唔到

crow要100%爆係咪一定要點T2 +300爆
唔係件件Crit + 110 + enchant
點上

其實要100爆好易，奶有+爆、同埋附下魔、UT屬等等，輕鬆100%

inn又出返樹法，幾時時出我想升既野

恭喜進入輪迴

邊隻奶

求奇一隻奶t2果下perk

所有奶嘅T2

對唔住 我竟然無睇第1頁

其實我聞到強國陣除就覺得一定係吸血驚
而且我個人對用華文系既野真係無咩好感
可能因為華人太多走精面既野

講返有咩好驚玩，係日文同多靚仔既最好

其實我仲想問crow s4光+15%boss傷係所有技定係得hunting dog's fang mark有效

其實我意思係玩法似lol
唔知lol唔洗買runes

雷亞果隻幾好玩喎 雖然係台灣公司

台灣我印象好Ｄ
但ＲＰＧ太heavy

好似台ser同日ser都就出

等佢出，玩咗陣覺得唔錯

希望台灣代理正正常常

個介面咁似kr

lua 女神黎

一樣樣

韓國Ｄ驚真係相煎何太急

我覺得似7騎士d fd

再係咁搞法，vespa真係無掟企

難啲，都係KR做得最靚最好J

糞營運

ram巴 閃水先喇
聽日有機會再掛

瘋巴 tak巴睇下有無機會再試
我起身睇下洗唔洗到防裝俾cluase
Nice try

今晚最佳戰績

我都再打下裝

我都打下

我都唔知 我跟個youtube 教學果兩點禁 次次都掛唔到 唔知禁左去邊

走Jane會唔會好啲

解析度記得用平板版嘅1280x720

聽日再試下先

唔知巴打係咪新版夜神，右下角會有導入之後搵返dl咗嘅7z檔就ok

深夜輕輕一推

係時候買六合彩

台ser 幾時出？

做夠數就會出

音巴仲唔瞓

日常 不過湯丸巴仲唔瞓？

日常

報告刷大大

點解亞服PVP仲可以成堆人Online

小朋友先去瞓教

講笑 我差唔多

我訓醒啦

到我訓了

aisa cr hell lm

課左d，玩左未夠一個月
而家先發覺唔係課長急唔黎

有無人打cr hell亞服

想打，但點打?

差200萬龍COIN就換埋MAY UW

要有兔仔同5星專roi

rephy? 我有隻t5 0專

有冇日伏bd

日伏id

呢度

個macro 係唔係隨便一個都用到.
我果個是旦係個google play 度DL落黎炸

你用嘅係電話APP?
我以為你講緊電腦用夜神

多謝課長

課左800左右姐

無課有得玩隻驚都多得課長們

疲水除左公會商店仲有邊度有得拎
掛到冇哂疲

kr課金超貴 800蚊淨係買到一個package

Hero's Inn間鋪Amity point可以換 好似係

姐係係電腦用夜神
再係電腦DL個macro?

電腦用夜神，內置有操作助手，嗰舊嘢就係Macro

都係課材料姐，其實好都game都已經800一pack
純日本game例外
其實如果每月課石一次有20000石，抽既次數應該比日本game既$398次數多，當然機率就

其他人無課只係俾隻驚玩
真正無課都有得玩隻驚係湯神

你地開左波未
岩岩去左煮野食

啲石唔好抽哂佢

其實宜家d game 一個月個d package基本都800起跳

最新個10抽package 又貴又垃圾

其實KR可以600幾就課到

黑卡？

淘寶囉，應該唔係黑既
應該係國家問題

KR好似無跨區課金
試過轉地區都係計US

係咪有人id係tak7？

我LOR

lol

亞服打龍整好未

你可以睇下我咩裝
我用緊solo BD裝打緊懶得換
打每日

係唔係BD先會咁?我刷毒龍好似冇野

你唔係打好多龍既咩d裝咁低星

我試下開野房８０睇下有無問題先

OK 你想打我都可以JOIN

打龍果幾隻有升外其他都無乜升
反正而家都只係打龍多

好，你等我一陣，入左房～

邀左你～

現在入

亞服ｂｄ８０－１有無人

我幫襯果間就應該唔會黑卡（IOS)
因為唔駛等，即刻就課到
我既經驗課黑卡要等，都搞幾耐

amulate其實冇咩用，至少依個meta仲未有用

應該係國家問題[/quote]KR好似無跨區課金
試過轉地區都係計US
同埋我覺得跨區依然有方法，不論An/IOS
有幫襯開代課就知
諗返起之前最初手機遊戲，課黑卡直情係比有餘額既美金帳號你自己買，最平講緊1us先2蚊人仔
果時真係拎2000蚊出黎已經係課長

只係打龍穩定用
我慣左全隊人硬食招

我黎

宜家黑卡都可以平一半以上

等我一陣～

我重開驚

我都要，等我陣～

solo打龍最重要係龍弓，利申0* uw

硬食但係打得快唔快

我玩魔隊 雖然有龍弓不過隊友唔夠

而家多數1:00~1:20打完71lv
好似都算穩過

岩岩先見到原來quest送個幾個自選gear淨係可以選3屬

呢個星期零貢獻sor
終於返黎

有冇巴打幫手過cr hell

PVP的話 mirianne同maria應該用戒指定係耳環

Maria 用途係cc, 駛乜耳環

唔reforge真係刷到出年都未有四屬裝

屌 原來係咁 我而家係mirianne用緊四屬戒 maria用緊耳環

NOX 死左 又要重開

我都死左

咁我都重開

s巴係唔係到？ 想問下requina對於打wb2有無用 ？

實有既，我冇用不過你冇dps攞黎做dps應該唔差

夜神又炒左

拎嚟換走selene定兩隻都入？

我去做運動 唔打住啦

好，咁我都唔打啦

ok

黑仔巴係咪打

selene冇用咩

有冇人打hell

湯神打救世人

我都知 咁我今晚睇下夠唔夠大素材升T5

S巴應該係問無用咩
唔係無咩用

睇錯咗 不過長遠嚟講唔升佢專既話都係咁先

我廢薯嚟
彈咗啱啱7點LOH

OK

湯神係未諗住入100名拎個skin

等陣掛完loh有冇人想打龍

想打hell

要等湯巴帶

求大大carry CR hard

Hell帶唔起，要靠夾

咩服? 咩ID?

Asia

CREAM4w4

好。。。養。。。生

今年一定倒

玩到連game都唔想開

已邀

夏天唔係出world8咩，等下啦，玩咁快又冇獎

問題係無野好玩了

asia有冇人bd

你攞齊所以角色未?所以角色都有一套bd裝未?每件裝都5星未(唔計ut uw)？所有角色T5了?
組到魔隊物隊各1隊未? wb 1及2 入到100名未？

我都追求緊隻隻人都有套裝比佢用

唔係個個人都覺得咁樣係好玩

有人唔追求WB排名既

但係每個角色配裝都好唔同，如果諗住幾套裝share用，根本唔會有最佳效果，當然我係因為懶唔想成日換裝啦

舊野玩到悶 想有新野玩 唔係下下都要去到最top先叫好玩

me

等公會戰

當然大家追求既野唔同，有d人會追pvp，有d人兩樣都追，只係咁快就話冇野玩就講唔過姐

我追求新content

我都唔覺自己會玩到最top， 始終唔係重課，只係俾d目標自己

睇完睇下有無改變玩遊戲既睇法

-1

新手得唔得

美屍巴一個搞掂啦

等carry

打唔打
我想去沖涼

搵唔到

無話講唔講得過，人地玩完佢想玩既野咪覺得悶，你未玩夠咪唔悶，大家目的唔同無得拎嚟比較既

我追求一條直路

但係跳直路好崎嶇

我果條係死路

你自己整曲佢姐
你日日問既角色都唔同

曲到圓

好似成個禮拜無打過公會王咁

少咗成2000幣

以後有理無理一到1點即清劵，唔鬼等

努力打點下星期開兩次補返條數

下星期應該開到2次了?

每日清晒日任經關同LOH就係瘋狂刷龍

到最後都係決定升返物隊 等得inn出我想升既野等到蚊瞓，都係升返個box有既野先

其實呢個星期開左幾次?
我好似到星期三果陣已經無得再打GR

唔夠150萬分係開唔到第二次
同埋已經係驚同POST講過今個禮拜係唔夠分開所以唔好打咁大力，留到星期六
但結果係有位單機巴打搞掂咗隻尾王

聯絡到佢未

棄驚了 手停口停好難玩落去

SORRY, 原來有講, 唔係成日睇到個post同game

貓巴

以後淨係送死咪算囉 3會咁勁都唔驚打唔死

一係去到尾王(滿血開始)就要送死
星期五/六先開始用番少少力

係咪有D誤會, 我唔係打死尾王果個

我尾王通常都係放3隻野入去送死

我知唔係你
討論下點樣減低發生意外機會

crow除左WB我諗都真係無乜用

我地盟又少個人

有交帶

我都就嚟手停口停，就嚟完contract未續到約

手停口停點解要棄game

我就無棄驚既我橫掂都無課不過貓巴就唔知了

隻game都會跟住手停口停

有大部分原因都係開始覺得隻game逼我每日去做一d要做嘅野 唔做又會蝕 但係又唔想做

有無亞服巴打可以幫手打3場 CR Hard

蝕咪蝕 又唔會少左舊肉 我都係日日篤兩下就算

預測圖：

你地玩到呢個地步就話姐 依加真係打少一陣就落後哂

落後冇咩問題架 又唔係重課真係點追都追唔到

無所謂既 個ac係你
不過我想講我棄左一兩個月乜都落後哂咪又係照玩
雖然以前都係小薯

依個真 戒左以前夜訓既習慣 同埋抽返時間gym

大隻練

練巴係咪想操到好似gladi咁大隻

咁先保護到LUNA
好似係

即刻唔做占了

淨係夠大素材升到requina上T4 仲諗住上到T5同selene比較下個dps添

兩位巴打我打多15分鐘 thx

我都訓啦
眼訓
Thanks

收工返黎就見到棄驚話題

我都玩左一個月左右開始已經慢慢養生
不過仲未過到三塔同全7圖Hell

由一開始頭幾日既覺得日任/經驗關比太少 資源唔夠
到而家開始日任都HEA做/唔記得做都算
雖然資源都仍然係唔夠 永遠唔夠料/錢

無欲無求了

我都唔知幾時會棄
仲未棄住既

仲使唔使

棄左驚既巴打準備征戰台伏

後。連登盟

個b點

我又去左轉歐洲

湯丸巴 仲得唔得閒

得呀，麻煩留一留ID

湯丸大神

YuNG0810

無欲無求mode幾好呀 我都係想玩就玩 日任都唔一定做齊
打機就係想玩就玩 唔想玩就off 玩手機game好易被隻game玩番轉頭

其實練好第一隊之後日日都養生
已經養咗半年

係咪睇我唔起

同意人玩驚唔係驚玩人
想玩就玩，唔想玩就唔撚玩

唔服
點解我抽d咁既垃圾

有冇巴打通頂黑龍
點解hard龍會冇龍幣

有冇人可以carry cr hard
有2個AC要打

整完蛋妹同MAY
睇下一陣WB2成績點先

係咪996 997

冇乜時間研究點打, Gau好似有用?

Hard無所謂
邀咗無反應，定你開咗房?

可能又壞壞地
我重on

有時我邀另一個ac都唔得

我用刷巴ac密咗你，你睇直接入得唔得

好, on緊

Ruw中咗Tanya UW, 單抽中咗Tanya UT

但係練緊魔隊 + 冇Tanya

想入冊咪講

我CR HARD都未打...不過得番二十分鐘 不了

可以，3分鐘搞掂3場

湊仔慘過返工

每晚訓得兩三個鐘

hard好易

但係我打唔到

底巴隻3星專光法應該無難度

唔係有湯巴carry咩

玩左個半月KR終於有第一歐

卡法UW

可能我冇認真試
玩左幾次見好似打唔入就放棄左

同埋未齊裝

垃圾點執都係垃圾

4

你不如用魔隊打可能仲高

啲課長都未打

起底見到
半價都唔刷下龍

個半月已經中
我玩到5月都嚟都仲未中過
利申：講緊2018年

之前試過啦，仲衰 始終都係要換dps/升高星專

刷左d
冇乜時間
呢排屋企電腦都係六日先開到一陣

換完蛋妹 MAY 多300億傷左右

圖

打完 無CAP圖

喂做咩搶左我尾刀

我想開圖鑑先打左3券, 你就入左黎

對唔住

去訓

想問下各位巴打 打wb2係咪用物理隊比較好？仲有一般用咩角？

成朝無人講野

己死

原來仲未執

等緊湯丸巴開新驚post

惡魔制造者...又一個回憶 岩岩開ser 等緊APK

------------------------------------------------------------

上吊

其實無may姐嚟講係咪都要T5獸補用住先

係
WB1=魔攻
WB2=物攻

一般會用到物理DPS同物理增傷，再後期啲會用埋NPC英(因為新手0課難取得)
同埋就算係英係魔攻、但只要佢啱成隊用都可以落，唔使一定話要全隊都要物攻咁
另外仲有SUP類唔係增傷，但佢會幫到成隊，詳情睇一睇佢哋技能：Oddy、Annette
全人物：

物理DPS：Mitra、Roi、Reina
物理增傷：Phillop、Miruru、Clause、Naila、Mediana、Gau、Sonia
SUP：Oddy、Annette
NPC英：Gladi、May、Veronica

另外好似Sonia同Veronica咁可以將魔法攻增傷變做物理+魔法增傷
一隊只能落8隻，所以落咩你可以上網搵下打到高傷嘅片，但記得留意返佢把專係幾星先

無新驚呀

Asia bd?

入我房

等緊湯巴指揮+1

仲有無位

有，結衣巴無入

入緊驚

慢慢，我都輸緊PVP

等你開場

以為冇人開左街場，g巴你打

thx 打緊

每個禮拜都要打78萬龍幣唔企人80龍都唔佑打到幾時

你手動

回合打Zombie

依隻好似ok，但又係回合+CBT緊

無得唔手動

官網

好辛苦

買部2手notebook好過

不了, 最多唔玩

依家啲手機驚好多都要用模擬器 好撚反智

我而家平均62lv 推唔過6-12hard,男盾頂唔住
dps係Epis 只有通武，現在抽中貓弓同兔弓專武，溝緊兔弓，咁過幾日5星換咩英好？同埋大奶冇專武好廢，又係得通武，過幾日5星卷換另一隻奶？邊隻好D？15日專武俾大奶？專武碎俾Epis?

luna 同 epis都係魔弓dps, 你揀一隻先就夠, 奶既話睇下你會唔會升第二隻先, 例如毒奶, 專武dps優先之後先到sup / 補

用模擬器我不如玩ps4/pc
點解仲要玩手機game 又悶又少變化

湯巴彈咗

有冇諗過game 廠出apps game 唔出pc ps4平台
劣幣驅逐良幣

企咗係MAY姐位卡BUG

利申：我當KR PC驚咁玩

我好似企咗係工房門口

我應該係為數唔多仲用緊電話玩手機驚既人, 不過都係得返KR同PAD兩隻係電話

未del browndust

咁多位我應該玩埋呢個月就要停玩，應謝kr大家庭

又停多個, 乜事

入班，冇時間玩

sosad

一路好走

可能會daily login儲日數

要啦儲日數拎reward

湯巴召喚

彈咗等等

以為打夠

24小時無停，為咗公會多啲分夠開兩次

我仲有成萬體

一日清晒佢

打龍減半體好難消體

其實你手動要消體不如掛7HELL

我有呀, 不過消500拎1500, 每日淨賺1000

無人叫你淨係消500架

唔係日日都走去刷錢

咁無嘢好講

一無野升無裝合就懶得刷錢, 不過學萬巴賤巴咁講打39龍刷錢箱可能仲好

刷毒龍唔洗煩
冇野拎 唔洗花時間去睇著部電腦

湯神無私奉獻 典範

但39龍要手動 拎獎品

所以我唔得閒個陣都係刷返7hell

我廢薯嚟

好多裝都附左ATK+5%以上
依家目標係等毒撚龍出多D金附裝上10%

如無意外下個禮拜應該夠換公會娘返嚟, 不過又要再儲埋把專

恭喜晒

我本身今日換到公會妹
但係依派冇打普通龍唔夠龍COIN換

開巴打場刷咪得

有Asia bd 刷裝團嗎

你係咪打? 我俾湯巴場個位你, 我扮陣工先 打埋呢場

返工冇MARCO 唔想刷

打啊 但係我手動會慢啲

thx 湯巴刷巴carry, 俾千秋巴企

等等入我場

多謝刷巴
收到

好啊

入得

仲有冇龍打

Thanks 答得好詳盡

補充返少少Annette唔係增傷係指打WB2嗰時，巴打可以睇睇啲佢嘅技，係魔攻增傷嚟

T5 DARK 有加攻速同攻擊力
2技有加爆擊率
物魔共用

我返而想知魔隊最高可以打到幾高

打咩

儲到1000 UT碎, 換下邊邊隻UT好?

Viska, Theo, Epis, Luna, Rodina, Ricardo, Frey, Gau, Priscilla

定係留住先?

wb2

Theo / epis ?

二技個回血夠頂住WB2啲DOT
當埋奶用

萬巴點解del日服帳 宜家pvp好正

因為唔DEL就成日心郁郁入去睇

咁咪好lor，日服宜家幾好玩

OK唔該晒
我依家wb1算係打得ok 但打wb2就超廢
真係要研究下物攻隊先得

正常人玩一隊夠啦
重課先玩兩隊啦

唔建議物魔雙修

無課兩邊都玩會兩頭唔到岸
利申我就係垃圾例子

練起就唔同講法啦
不過你預自己0課嘅話真係揀好專物隊/專魔隊練好佢先

同埋邪氣巴嘅WB1 OK定義係乜?
如果你滿足你依家WB1嘅排名當然可以開始練物隊

日服悠閒玩家多
衝排名如果唔係要好top 既其實幾舒服
有次pvp 見到4個泳裝男角笑到我
唔係太注重pvp 既人好多個性隊

其實皇族係咩人開既盟

用全套gr裝咪會唔夠魔用囉

朋友既盟
有班fd 玩game 都開e 個名既盟
不過e 隻得幾個人入坑
我又懶得收新血

有冇日服BD可以跟機?

我個盟都需要心血

我係日服 wb1上星期有top 5%
但wb2就差好多

利伸：小課

日服wb就算啦，wb最慘既係你唔係頭十都冇人睇得上，係個盟到講都冇人理sosad

我暫時都仲係黑龍gr各半

GR係用T7?

咁多位巴打如果要課料係咪課36蚊個個自選好D?
買齊5個都有自選大細各250 好似抵屌過課200個starter2

一件原四都無

你諗下打93件龍裝
有無出原4

湯巴係咪斷咗

3會今星期係咪兩次HARD?

係，重開緊等等

夠分會，但依家1423082

幫推，0課唔識答

930件都未必有

千秋巴入得，你使唔使刷LOH?

無得刷未夠12隻人仔

T6著黎拎效果?
係咪唔一定要T7先用?

耳環之外嘅如果咁啱有T6四屬，其實可以用住等T7
耳環就唔建議，差ATK差好遠

邪氣上升巴打好似唔止重課
係超重課

咁就輕鬆，比隊嘢佢跟住整就ok

正解

輕鬆第一

去完睇復仇者３
好Ｑ多強國人
好Ｑ多細路
屌

SAME
勁多強國人
乜都要出聲
傾計
每個鏡頭唔同情緒都要出聲
驚嘆,喊,笑,拍笑
乜都有
唔係一個,係全部都係咁
屌極都係度傾計

我旁邊有１對父子，
個仔１０零歲，個老豆４０幾５０咁
個老豆見到個角色出場就問：呢個邊個黎？個個又邊個黎？唔識既？
哇我屌仲嘈過個細路
所以真係唔係得強國人同細路先煩，只不過呢２種係機率大Ｄ咁解

Miss 左上個禮拜too

簡早場睇就最好啦 冇晒班垃圾

我呢邊無早場，間戲院１１：４５先開

剛剛換左蛋妹ＵＴ，今晚打ＵＷ睇下咩效果先

諗緊第二個ut換乜好

你本身有乜想法先

我自己諗住換兔奶

我諗住換THEO

認真？兔奶個ＵＴ有咁正咩

咩係打UW

我諗緊好唔好留俾公會娘

幾萬用啊 減cost又變左識回血

打ＷＢ
發緊夢

其實我覺得換俾ＮＰＣ係最值票價，不過好似未見有人評價新角＋ＮＰＣ既ＵＴ

最緊要5個禮拜實有舊UT先
摶隨機嘅3個禮拜又有
最緊要用完放低用後感

我英都未有

留名學嘢

頂你

諗緊wb2入唔入多隻兔奶唔要男盾

兔奶無用架喎

見佢3技加攻

用緊邊8隻

唔夠暴力冇咩用

Mitra gladi gau clause p姐 毒奶 獸奶 廢老

走男盾上miruru/naila

仲未換到naila把專

我覺得入埋蛋妹都有用

Selene

量詞LUNA METER

多謝湯巴刷巴帶刷龍

刷到而家

咪又係掛

點解今日打platium rank咁似打緊master rank

星期一真係想死

屌原來我又10場冇著裝

半個鐘打一隻70龍 我覺得自己是零

(手動)

點半個鐘打一隻龍?

唔係有限時架咩

唔好理
adore咗先啦

右上角好明顯係30分鐘啦

最後都係唔生性換咗130cm selene UT

又自私打

打十場換禮物咋

唔知係咪3星專roi既極限 其實係咪要用naila換P姐

想知打龍係射LIN高攻啲定光法高攻啲

單體一定selene架

其實你撳多下空白位可以唔使咁黑，因為個禮物同幣會遮住
利申：萬巴教的

有...但係次次都係掛完之後 唔記得著自己打緊龍...

半個鐘之後先醒起 再打下一場

但計埋小龍就

sor 我成隊係roi miruru 膠 p姐 獸人 蛋妹 毒奶 廢老
其實諗諗我成隊得roi有輸出 都係用p姐好

btw 200名都入唔到1％

射lin s3你射埋啲小龍其實個效果都唔差

呢到有冇人玩平安京

AUTO邊有咁醒

我真係好憎打pvp

玩三坦一奶

計落
係咪聽日有環保筆記?

記住星期二

green note

其實佢已經好耐冇出過green note 星期二個個叫notice

大家估下今個星期有咩新活動
1. 課10000鑽送多3000
2.新skin

課金就是最好的活動
緊張又剌激

又係時間5萬鑽?

應該未有咁快5萬 好似好耐冇甜頭
應該會俾砂糖先

5萬鑽大機會出現係20抽活動

刷巴HERE?
想問問升隻蛋妹打WB得唔得

卡法世界第一

巴打受咗咩刺激

無受刺激
卡法好勁勁

有幾勁

屌打bd70

純文字討論

新pack係咪伏
可以買10次

等睇5星大神solo打面圖

得1*UW
我都想要5星UW

epis t5 (0*uw ut)
theo t4 (0* uw)
frey t2
蛋妹t1
jane t1

應該升邊隻t5先？

70龍波妹一個都夠做

70尾 80 BD 有冇人J?

日服BD有冇人

日服好似冇人玩咁

大家都係亞服..

個個都棄驚

亞服3個公會黎黎去去都係十幾人係度吹水
日服又幾個公會黎黎去去得你地幾個係度吹水

得番我地小貓三四隻 喊出黎

- 1位巴打 任瞓

咁我收皮算

清 你公會有冇人打

佢地打緊lu

我地兩個都夠打既
lock房try?

一入完公會就潛晒水

我地公會自己私自傾，私自打，所以講日服同常搵佢地

我個會似冇咩出聲

其實個盟有幾個係我亞服盟d人同大佬所以我地圍內已經識

2018世界盃首歌好難聽

點解成首童謠咁

圍爐

做一做啲每日嘢
咁就去咗差唔多兩個鐘

半養生緊

而家每日都係不停咁刷龍
但係刷極都冇原四

原四?幾個月冇見過LU

5把random UW 賣72HKD
好似幾抵賭

原來係drop at a low rate

早幾日見過兩件

買左一次玩下

有20碎
抵玩

再買多左個中Epis

報告刷巴
是日免費單抽新坦UW

報告S巴
琴日免費單抽貓弓UT

報告自己
乜撚都無

好慘

就黎要返新工開始冇時間玩

75黑龍有冇人入黎訓下?
想要多d龍幣

ME

底巴咩名
唔記得左SOR

打埋呢場add你

我都唔多記得你ID

見到ID就認得
好似打過好幾次

祝工作愉快

2018真係衰到貼地

2018 WB未出過UW

係咪我心理作用
明明蛋妹係加魔攻, 但唔落男盾落蛋妹竟然打高左少少

蛋妹唔係加魔攻
T5 DARK 同S2 物魔都食

T5 dark會加攻

哦哦,唔怪得高左少少啦
平時都係40億左右, 而家多左6億

我都係 (好似)

crit atkspd

打極都係呢個數 睇黎無得再高了

遲D我都要學你, 練返隻MITRA / CROW同MAY

我剛剛講完, WB藍箱竟然出左呢舊

做乜今晚咁多歐洲人

開出黎係鬼手, 打算升2星但爆左

4次單抽兩本閪書

洋介巴係離唔開非洲

為了部落

又有得抽

theo 蛋妹

theo pve pvp都咁勁

早知拎去換碎無咁嬲

日服有冇人掛BD?

改用呢隊打ARENA贏率反而高左
saber好似唔係必入, 清奇怪BUFF有NYX 2技

各3會巴絲注意，尾王清得，夠分開第二次，謝謝各位

試唔試下80

記得清toc

我打埋ud先

睇撚左2場
2場都係好撚多細路每一個shot都有問題會大聲問
最撚戇鳩係[劇透注意]最後問點解有啲人變左灰既[/劇透注意]
仲要用蝗語傾 屌佢老母

呢排大陸放假啊
而家睇真係不了

記得買777包

佢到底有無用個腦去睇戲
定到底識唔識中文字幕

本身都無為意，係練巴整埋劇透注意先真係被劇透

大陸51超多強國人湧黎香港, 好彩我尋日睇左咋
又話永久blacklist香港唔黎? 咪成班仆街湧住黎?

sor

唔緊要，反正我無乜興趣

個陣忍唔住叫佢地收聲真係 班大蝗真係拖住幾件蝗仔連群結黨咁睇 痴線

病左，唔敢入場睇，怕咳嘈到人

如果不是我們 你們XXX

公德心
支那人有一成都好

好返之後一定要睇

被提一提先記得打

呢隊AUTO搞掂

咁快打完
我等每日回算

啱啱食咗cube諗住打上去
點知禁左repeat係5層
冇得打了

咁其實個d回5次既 方塊又無用, 咪用左佢囉

等免費加倍用

買左一個九美金玩下 哇多謝喎有20碎

我想請問呢 我依家有
獸奶 (冇 uw ut)
Roi (有uw ut)
Miriru (有uw only)
山王 (冇uw ut)

我有張自選uw 應該俾邊個？定係應該係lnn媾第隻再俾uw佢？
唔該曬巴打

個人覺得如果你多用山王就可以俾佢
多插3粒runes都好呀

公會王尾刀緊俾人汁左真係燥喎

咁大膽

招日服80BD

我好記得上次

lunch一on無留意就入左去打 sor

冇事冇事 我冇留意係你

唔關事 邊個搶左都唔岩既

下次我會睇真啲先 sor

無能力尾刀

唔好意思我打漏咗
我倉庫仲有crow ut, mitra ut
我多用山王啊 不過我怕將uw俾坦好唔抵
定係巴打認為都係俾山王好？
唔該曬

一定係山王啦，反正你又講多用，多用點會唔抵
同埋佢把專疊層，有專同無專差好遠
你換畀獸奶就真係唔抵啦

等睇2點又係乜都冇

4點

2點係真係乜都無

4點都可能係勼都無

等足兩個禮拜又係得個吉
BTW佢出件正正常常嘅波妹Skin我OK架啦

轉色skin唔正常咩

白色底褲唔啱口味

Ricardo 入wb2有咩要注意

開S2會唔會比BOSS秒殺

唔知
我仲有個位未諗到落咩
差個cc位我估

CC+AMP 都係miruru nalia

轉性skin唔該

都歡迎性轉
不過最好係女轉男

終於有中文，幾時上

▶ Hero Balance Patch
Nyx,May,Veronica

我要男轉女

[Maintenance Notice] 3rd May 2018

[Maintenance Notice] 3rd May 2018

Greetings, Raiders
This is GM Orvel

We will be undergoing scheduled maintenance on 3rd May.
Please find more details below.

--------------------------------------------------

[Maintenance Schedule]

Duration: Thurs, 3rd May 2018

America Server: 14:00-21:00 (UTC -4)
Asia Server: 01:00-08:00 (UTC +7)
EU Server: 20:00 (May 2nd) - 03:00 (May 3rd) (UTC +2)

[Maintenance Details]

▶Hero’s Inn Update
- Ezekiel, Ophelia, Requina will appear at the Hero’s Inn.

▶Hero Balance Patch
- Rodina, Luna, Yanne, Aselica, Shea

▶New Content
- [Royal Underground Labyrinth] content will be added to Orvel Castle
: You can enter the Labyrinth through Orvel Castle after clearing 7-12 Easy Mode.
: Clear Royal Underground Labyrinth to acquire ‘Memory Fragments’.
: You can collect ‘Memory Fragments’ to craft ‘Random Unique Weapon Ticket’.

▶New Content added in [Index]
- You will be able to check more details about Unique Weapons, Unique Treasures,
Normal Gears, Normal Items
- New Achievement will be added for Item Collection
- ‘Voice’ will be added to Hero Index

▶ Content Revamp
- [Hero’s Inn] will be revamped.
- Max 6 heroes will be visit the Hero’s Inn, regardless the number of heroes you own.
- You can raise ‘Affinity’ to acquire rewards.
- [Mini Game] will be added, which will enable you to acquire additional rewards.

▶Other Revamps & Adjustments
- Special Shop Item Icon revamps
- ‘NPC Hero’ / ‘Hero’s Inn’ information will be added to [Guide]
- Idol Costume Portrait will be revamped for several heroes
: Arch, Artemia, Clause, Kasel, Mediana, Mitra, Reina, Roi, Selene, Theo

▶Bug Fixes
- Bugs will be fixed where Hero Index was including wrong information
: A bug will be fixed where you couldn’t achieve 100% even after eliminating the listed monsters.
: Hero Index typo will be fixed
: Hero heights will be fixed – Selene, Crow, Rephy

-------------------------------------------------------

Details may be changed before the maintenance.

We will be back with more details with the Patch Note during the maintenance

Thank you
GM Orvel

係咪會buff龍弓

如果巴打你地抽中物隊人既專
你地會碎定留

利申: 魔隊

Feel到Luna又會上返神枱

你唔會一世都只玩魔隊，你練好魔隊自自然然就會玩物隊，但到時你又要用返1000碎去換返佢把專返嚟咁不如一開始唔好碎
(頭先係驚打緊PVP覆唔到你PM)

我想光盾上神枱多啲

咁冰法係男轉女定女轉男

轉skin就得好似係

冰法嘅性別係冰法

3把專等緊碎 千祈唔好buff

其實本身都唔差，係無咁多料升，加上二百抽又無UW又無UT想升都動力升

我玩魔隊就唔會玩埋物隊
邊有咁多專搞埋物理dps
冇3*都唔見得人
仲未計輔助amp一大堆

我差把專，一出就買咗返嚟T5

▶ Content Revamp
- [Hero’s Inn] will be revamped.
- Max 6 heroes will be visit the Hero’s Inn, regardless the number of heroes you own.
- You can raise ‘Affinity’ to acquire rewards.
- [Mini Game] will be added, which will enable you to acquire additional rewards.

個小遊戲會唔會仲好玩過KR

唔該湯巴
因為我中哂 phillop mitra requina ricardo既專
如果玩物隊要點砌

又NYX你玩野咩

依家唔會唔代表以後唔會嘅
你碎一把先等於1/4把自選咁不如留住係度先
同埋講真專星數如果唔課邊有咁多把升星
但英嚟講你升到T5就無嘢要升，咁多出嚟啲料你升晒所有魔隊角一係就等新英，一係就練物隊
同埋最緊要確定自己唔會碎咗先嚟後悔就OK
碎唔碎、練唔練係閣下嘅自由，我只係講出可能性畀巴絲打參考下啫